Au musée du jouet, le prix d'entrée est 50 francs
(7,62~\si{\EuRo}) pour un adulte et 35 francs
(5,34~\si{\EuRo}) le prix d'entrée pour un enfant.
\begin{myenumerate}
\item Calcule le pourcentage de réduction accordé au prix d'entrée \og
enfant\fg\ par rapport au prix d'entrée \og adulte\fg.
\item Un dimanche, le musée du jouet a reçu 128 personnes et a fait
une recette de 5\,260 francs.
\\Calcule le nombre d'adultes et le nombres d'enfants présents ce
dimanche au musée du jouet.
\end{myenumerate}